太多fake news，係咪有心煽動㗎？

如果係3、5毛放出嚟，我都無話可說⋯⋯
如果係自己人做嘅......